范徐麗泰不如唔好生乳癌，去生腦癌啦

個腦除左裝屎之外就係拎黎害人
湯豬鄧
個天淨係切佢對波真係無天理

係高登覆咗你了，check 下

返屋企先上到高登

覆左你
9個pm

五毛Redbaron解bam

RedBaron

佢冇腦，生唔到腫瘤
同女人冇可能有睪太癌一樣